如果全世界一齊QE，咁QE仲有咩作用？

你印幾多我印返幾多，咁咪即係抵銷晒？

所有fixed income products 都會收皮

債主們收翻嘅錢少過通脹

壓榨市民

物價升，人工唔升。

資產價格抽升

罰做定期的人

QE前已經懲罰左買左正股班人

揸咩先可以唔會被懲罰？又係磚頭，黃金呢啲？2020年仲未有野取代到？

gold really worth holding?

一直問一個問題，但無人答到。
環球經濟一差就qe 咁就無事，咁永續 qe 咪永遠唔會有經濟問題？我知會有人話，當民生用品到升到唔合理水平，人民就會起義。但你睇大陸物價貴過香港仍然好平安。依家維穩科技加軍警根本無可能人民起義。咁係咪以後會不斷 qe 救市，直到2046 ？

你問過咩人 ? 小學生?

人人QE即係乜撚都升... 淨係你份人工冇升，因為份糧乜撚都唔係...

美國點同 佢係輸出性通脹 上次QE之後幾多熱錢入香港買樓 佢印完美金就可以平掃石油 拎廢紙同你換資產 你又肯收